有冇巴打俾人吹就好易爆，屌閪就射唔出？

次次都俾啲女含爆，下下都要屌完閪再俾佢吹
屌個ex又係咁，是咪有病

=冇病
=你係青頭毒撚

幼

女人真係賤雞

幼先係咁

頂到子宮頂啦已經

咁你最多都係一枝長啲嘅牙籤

突破盲腸

有咩片俾條女練口技？

吹同屌都無咩feel😢😢20分鐘就話腳軟唔搞😔😔